點先可以外向d...

由細到大 都係內向嘅人 無乜fd 已經努力去social 表現得外向 但都一個人......

Lm

咁外向做乜？

一個人指你無女朋友？

無fd......無咩人會聯絡

慣左一個人而逼自己外向d只會令自己更辛苦

巴打都係好內向

係 但最近嘗試接受自己呢個特點
其實巴打你都唔一定要改變自己
除非你嘅行為同你理想生活有太大出入

點解要迫自己外向？介紹你睇本書叫內向心理學 google圖書做緊特價$13，睇完你應該有不同感受

我都差唔多，平時好靜唔識同人相處，所以係大學完全無fd
但我已經認命
改變唔到外在就改變內在，生活一樣充實

有幾個知心朋友乜都夠
唔洗迫自己外向

我都想知點樣改變到

表現得外向，可能只係比較外向，仲未達到你理想嘅程度呢 另外，點解會迫自己外向？呢個係真正嘅你？

厚臉皮，唔驚比人笑就可以，死纏爛纏對方個種。

點解一定要夾硬外向

如果要夾硬迫自己外向
而你又讀緊書
做part time sales會係一個好選擇
尤其是面對面果啲
電器，衫之類
份工迫你同人講野
好快會變得好外向
但咁迫自己好咩 ？

我都想